跪求閱讀 推熱門 羅馬革命研討 真正製造壓力完成革命 求廣傳

想分享羅馬野史，關心一場革命如何成功
以下都係憑羅馬野史做嘅學術研究同討論 跪求細閱廣傳 令更多人知道歷史如何發生

羅馬野史有提到，當帝制濫權，打壓羅馬市民，衞兵嘗試放箭連青少年都開始射殺，真革命嘅氣氛就因為民憤開始凝聚，就會係時間開始討論行動可行性，而非運動可續性。

1. 最有效方法對抗衛兵
羅馬帝制時期，由於極多市民反對極權體制，皇帝就俾衞兵無限權力，去打壓市民。經過長時期抗爭，羅馬市民憤怒無比，因為皇帝唔讓步，最前線勇敢嘅市民只有不斷被拘捕同毆打。羅馬民眾開始研究有效方法同改變戰術理念，中後期得出結論改善情況，以下是野史記錄

根本裝備武力市民都比唔上衞兵，何必一戰?
最勇武嘅羅馬市民明白再勇都係打唔贏，就算有運氣打得贏都只會令衞兵復仇心增大，所以佢地開始思考理念。
羅馬士兵根據現代匯率，其實約 25000 至 40000 港幣，士兵因錢而工作，如果唔出糧 或者 出 10000 ，你認為羅馬仲有人做衞兵? 而市民係無任何金錢回報，只係因為理念同熱情而為公義走出黎，同時甘願承受極大風險。，既然無方法減士兵工資，羅馬嘅戰場就唔係示威地點，而係所有私人地點，其實羅馬士兵無裝備只係普通平民，士兵唔係神，係人，人就係會驚自身利益受損，善良嘅勇猛羅馬市民別無選擇，只可以攻擊脫下盔甲嘅士兵，製造壓力同真正威脅，而唔想或者唔敢用武力嘅市民，唯有杯葛所有衞兵同衞兵親人，不斷宣揚佢地嘅樣貌同資料，貼公告，唔賣貨品，不斷辱罵，不斷指責。當薪酬同壓力不成正比，心理就會唔平衡，從此，羅馬帝制後期無人會百份百願意做羅馬衞兵。
無人喺無崇高理念之下，願意犧牲性命財產自由，何況羅馬科舉落選而選擇做衞兵嘅人? 有何理念? 只有自私. 用現代去舉例，3 萬人工高級文員，日日俾客屌，無限工作，屋企被騷擾，身份醜史被無限傳播，有風險被毆打，被恥笑無尊嚴，你仍會工作嗎? 為錢工作，人總有價。 價不平衡，就會走人。
羅馬要革命，民眾唯有加強士兵心理壓力同恐懼。

2. 最有效方法利益打擊
羅馬帝制，其實都係由一班仆街官員同大商家控制，
佢地可以間接指揮羅馬衞兵，都可以控制法律、行政機關、主流媒體，佢地永遠匿喺士兵後面，不斷以文以歪理去譴責反對帝制嘅人，因為自由民主只會削減佢地嘅權力同利益。
所以羅馬市民開始明白，唯有直接打擊對方利益，先可以直攻金字塔頂頭嘅制度創造者。羅馬勇猛嘅市民行為變得激進，破壞官員居所，旗下所有產業，令佢地嘅利益直接受到傷害，當要用自己財產去維修，財產受傷害，又或者人身受傷害，羅馬官員就唔敢才去打壓市民，開始變得沉默，行為開始收殮，因為一出聲私人利益就受損。
羅馬集會有效停止廣場盈運，直接破壞帝制支持者旗下產業商鋪最有效用同效益，而唔想用武力嘅市民，罷買罷食帝制旗下店舖，不斷宣傳、騷擾店舖都係一樣有效。
最勇敢嘅羅馬市民，直接攻擊羅馬狗官，令佢地無辦法檔喺衞兵之後，操作制度。
到羅馬帝制中後期，官員同商家私人利益大受損失，唔敢再發聲同利用制度去助紂為虐，歷史證明私人利益同安全受打擊係最有效。

3. 由無壓力集會 轉為 革命研討會
羅馬帝制中後期，仲容許集會，但人多、過時就會開始用衞兵打壓，當時大多數和理非廣場或者市集集會只會唱歌、做藝術品、叫口號，但係無認真去討論核心問題同研討革命可行性，所有活動只可以聚集人群，但對極權都無製造到壓力。事實上，唱再多歌、叫再多口號都唔會令極權感受壓力而讓步，唯有將集會轉會討論會，研討革命可行方法，宣揚第一點同第二點，先可以真正令集會變得有用，羅馬市民用小d 時間唱歌叫口號，用多d 時間討論歷史，得到共識去搵目標，打擊支持帝制嘅官員同士兵。事實上，極小時間係有機會聚集人群公開研究戰略同理念，戰場嘅混亂永遠唔係時侯，只有靜止嘅集會先可以專心搵到有效方向同宣揚行之有效嘅理念。

講咁多羅馬歷史，係因為羅馬制度唔俾人公開宣揚暴力行為，唯有宣揚歷史，研究歷史，先可以免去法律責任。
我會盡力喺各個實體集會，傳播歷史，務求更多人知道乜嘢方法先係最有效方法，好多時唱歌 口號 係好和平 好 warm, 但我去過好多集會，發現都有市民自由發表時間，如果閣下演講夠激勵，有條理，有信心，請宣揚歷史，令集會提升到研討會。我都會鼓起勇氣，但 blackbloc 因為有媒體 唔想露面 同麻煩，對千幾二千三千人長篇偉論講歷史，最緊要有問有答有互動有思考，歡迎大家網上提問一齊研究歷史。

有時候早講同晏講歷史會有唔同反應，我認為依家依個時期就係最岩嘅時候需要更多人睇清歷史，歷史證明，需要多元方法，但最有效都係要明白人嘅心理，利益就是一切，無論你咩地位，私利就是一切。

希望大家廣傳羅馬野史。

我本人極力反對暴力 絕對否認暴力
學術要研究 歷史要明白
暴力係守舊 唔係好方法
千其千其 唔好犯法

羅馬歷史人人知
人類本質係自私

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

羅馬非一日可以建成
但有效就會一年建成

羅馬人民動起來
所有義民是人才

推

羅馬士兵為錢而演
羅馬義民為義而煉

苦中煉仙 戰火無間
為義而戰 排除萬難

羅馬歷史人人知
萬眾一心人人依

只有極權逼你極端
唯有極端可破極權

Push

我本為善 但善不能制惡
在世為惡 卻令人可欺善

推 其實我地一早要咁行

我要解開地獄 唯有變成煉獄惡魔
我想成為天使 卻被惡魔穿破心窩

推 其實我地依家實行緊一部分 點解唔實行哂佢？
依種和平到極致又有用又個個都做到點解唔做

我想做好人 奈何惡人壞人當道
我喜愛和平 奈何暴力逼我宣道

真歷史 人人必需要去明白
真辦法 才能令極權有改革

推唔到

你以為光明有用 但是黑暗已經籠罩
以黑敵黑才最痛 等天光你不如訓覺

你理性爭拗
就只會自爆

求推

事實上你不得不否認
人性因金錢而聽命令

歷史不斷訴說真理
有武力才可講道理

真相沒有人願意接受
醜惡的方法才可自救

我本性和善
但壞人太賤

為了真正公義
捨棄虛偽良善

要明白 以惡制惡
才能救國

留下太多悲哀傷痛
唯有短痛才免長痛

極力打擊建制
才可擊毀帝制

有時諗佢地OT咁多錢唔會搞窮支國？

贊成

大家睇睇香港獨立論本書

可以幫助宣揚開去，等藍同黃中嘅大中華情意結受騙者可以醒下

有人真係純粹覺得要一個中國，場運動係港獨先唔支持架

太撚平 對比帝國龐大利益
攻擊衞兵 精神 最有效
經濟攻擊帝制工商 最有效

我係中國撚 因中國好多賢人義士
但我係反共撚 沒有共黨 新中國就來臨
香港死 中國就真死 再無復活之法
因第二次文革會到 令中國再無自由人權

推 有問必答 歷史研究討 有傾有講 只為研究

羅馬人真係好壓抑

到一個點 就要明白歷史
宣揚歷史真相

push

歷史。。。

推爆 求協助

只能推四次，第五次會被警告

*今次唔算

高質希望有人細心睇

Pushhhh!

都係個句 中國人再唔做野令到香港人覺得中國仲有希望
好快獨派會係主流

獨又好 唔獨又好
只要有自主 公投 普選 守到就得
守唔到 最後都玩完
我地玩完 黨就最大 再無反對聲音
海外反共華人無威脅
唯有等世界大戰滅共

獨左 聯國解放中國都得
唔獨 意識文宣戰共黨又得

最重要場運動唔輸得
輸左一世為奴

幫推 歷史要研討

幫推 齊研討歷史

推好有用
革命係一場長期戰，要維持就要有新抗爭模式。其實仲要好多人都仲未跨過勇武嘅心理壓力，
研討會可以將革命日常化之餘，仲可以集思廣益，最重要係和理非嘅參與度會更高！！

集會自由發表時間 如有信心演講 請分享歷史
用詞得宜 令知識普及

有意
同道

想當年五四運動班青年醒目好多
知道政權唔係由電腦控制
而係一個一個普通人分工合作而成
所以識得火燒趙家樓
反觀港豬鍾意返工
所以破壞嘅都係以為對方都鍾意嘅辦公地點
結果人哋返工虐待完你放工如常行街睇戲食飯返溫暖嘅屋企瞓餐飽

幫推

羅馬先摧毀狗官私人居所 旗下資產
私利一失 人就動搖

以前羅馬人好喜歡洗澡，引水道都是佢哋發明
佢哋喜歡到公共浴室沖涼，一路沖一路談天說地，包括政治及制度
如香港賽馬丶哥爾夫球

要亂對手先毁其浴室

浴室等於 ⋯⋯

係呀
公家嘢畀人打爛晒都係公家錢維修唔會影響自己份糧

歷史同人性證明
私利受損 立場就轉
最起碼 有所動搖 同 要重新平衡利益 審時度勢

當時武器同現時武器分別太大，某部分好難比較

羅馬野史姐係香港正史

講咗好耐都冇人做 做到班狗同佢屋企畀社會排擠係一定要有 又簡單

原來真係有人睇唔明

羅馬歷史係唔揀示威遊行做主戰場
只會揀方法一 二做主戰場
配合方法三 宣揚

羅馬野史到中後期發生用箭濫殺市民
先真正開始全運動民

研討歷史 參考價值

主要問題都係神聖羅馬帝國核心元老院嘅操控

所以要大力打擊元老院私利
元老院太多人繼當年 羅馬市民隨機打幾個
一眾元老院已經驚

破壞佢地嘅資產 一樣有用

推！
推！
光復香港！
時代革命！

立法會批好多工程俾中資

羅馬非一日建成

方法必須行之有效

革命需要堅持不懈 也需要 具壓迫力

羅馬很多目標 越多目標 越易得手

集合時好需要講講

唔怪之得777死加人工

一定的 羅馬用錢 維繫衞兵精神 有增無減

幫推 廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

推爆 歷史人人知

一齊讀羅馬歷史

廣傳

簡單來說，打擊親共商舖，最好搞到popo無糧出，或者覺得份糧抵消唔到做狗嘅代價，繼續起底，杯葛警狗全家

我推呀———

和平非集會新方向

羅馬一心 其利斷金

羅馬中後期戰場 永遠係針對性
遊行示威 武力差距太大
唯有地下游擊先係致勝有效之法

不能戰勝其身 唯有戰勝其心
共勉 廣傳歷史 傳播研討

羅馬中後期最需要研討會 不再是演唱會
共勉 廣傳歷史

廣傳歷史

歷史證明人係自私
私下打擊最有意思

推爆

幫你推下
有用post永遠上唔到熱門
你講既我之前都講左好耐下

廣傳歷史 集會宣揚

我竟然睇哂。

宣揚歷史

推推

推爆歷史

歷史人人知

歷史革命

推一推

革命歷史，加快進度

自由公義

革命歷史

推
開始討論行動可行性，而非運動可續性。

根本要周圍貼popo全家福表揚

光復羅馬，
時候革命

真革命歷史

求廣傳歷史 一傳十 十傳百 百傳千 千傳萬

研討歷史

終於有同路人 T__T

對敵人仁慈
只會對自己殘忍

廣推歷史 人人知

一直話左要裝修中資國企 藍黑屍店
搵班老細友善交流
直接燒佢數簿先有用
成班ON9係到摺紙玩人鍊
弱智無極限

咪又係拎港豬錢

推爆！
要長期置頂！
哩啲都上唔到熱門，連登真玩完

文章重點：
1 杯革黑警，請18區都貼佢哋大頭，包括佢哋屋企人
2 對準官員，接收工接番工，去佢屋企探佢
3 樓主準備搞個歷史研討會

光

復

香

港

時

代

革

命

高汁文！
但上唔到熱門

推此post!

推爆啊！
樓主幾時搞研習會？

哎！
推唔到

各集會 靜止時 好多時侯有市民自由發表意見嘅時間
唔好講感受 感受自己同朋友抒發
把握時間 研討歷史 討論方針

各有能之士 能夠有精彩演說 請盡力爭取機會
研討歷史

我相信每一區都有 特別係 shopping mall
我會遊走各區 宣揚歷史

文章只講歷史 現實宣揚都係研討歷史
公開演說可免卻麻煩 但能宣揚和聚合戰略方針

討論納粹時期 如何抗爭
古羅馬 如何革命
討論歷史沒有犯法

歷史討論 非鼓吹暴力
但認清歷史真相 才可打贏戰役

共勉

講撚到口臭，主攻休班警同建制官員，但係香港人未特破心理關口，見到佢地應該都仲係會打招呼個d

幾好

唔錯

羅馬尼亞革命史都唔錯值得讀。

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

另一setting

生意來